點解有啲同事明明結左婚都唔派利事？

唔通冇錢睇醫生？

窮

無結婚都可以派

行過it部幾個男既明明結左婚都唔派

咁你唔大大聲屌佢做乜唔派?

利申:未結

我究唔明點解香港啲樓連200尺都冇 要成三百幾萬啦

擺酒屈你最少一千，利是派得廿蚊，當你飲嗰餐成本五舊，淨返五舊都要收廿五年先回本

因為唔係老奉派俾你

因為唔怕得罪樓豬

咪係，陌生同事都派？

去睇下啲酒席幾錢先啦毒撚
如果擺up dup酒樓你都俾$1000，你就仲on9